入嚟講兩句 想時間快啲過 (36)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

晚安？

中薯

成功

又開上個po搶到1001

推po師

新post貼返

圖圖後援會現正招募會然~

圖圖後援會會長 牙green （未認證）

圖圖後援會成員
1. 茄汁豆
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 旅行巴

唔係

離巴

我呢

豆豆

要

圖 眼痛仲唔訓

嗚 壓力大到

冇用 個女仔一定覺得冇問題

Phy

我都係

冇事了 喺屋企太耐少敏感
落樓下吹完風好返

點解？

我 small potato來的

圖圖後援會成員
1. 茄汁豆
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 旅行巴
5. 吃貓糧的狗

歪

圖圖我地支持你！

睇緊膠戰 好好笑

g chi啲咩

會長牙因，有待圖圖認證

無事就好了 洗個面早抖

歪唔信

間直囉 咁大個人 會明嘅 俾台階佢落

未認證

你呢

我都唔信自己點信人吔

消失咗大半日 一上又爆兩個

早唞各位 聽朝再傾

醫好濕疹！
情緒變好！
青春常駐！
學業進步！

噢

好多人

躲兒

早唞

晚安

嗚 感動！我鍾意！

仲有大半份asm未做完 但聽日晏晝deadline 男朋友逼我瞓覺先 但我瞓唔着

圖

學業

做埋先瞓囉咁

瞓

禾哋會g持你的

快啦

離巴瞓未？

88

旅行

逼我熄電腦 依家比佢攬住咗

差唔多啦 豆
I will have a nice dream
你都會 呢個po的人都會

真好

早唞喇離巴

離 真係好窩心

我？

眼瞓

無人

現在已經四時二十六分

你都唔瞓啦

準備瞓覺

你好
有咩可以幫到你？

就畢業但hea到乜到無溫
fyp又未做

試吓定時間表？
fyp試下斬件做？

fypㄧ個月KO到嗎

每日抽時間做 可以的！
你依家一路拖
去到臨尾果幾日通頂做仲衰

我可能要去自修室做先專心到!
Btw多謝你嘅鼓勵

梗係去ngo嗰啲啦
唔去圖書館太多人

哦! 都好呀
希望你快啲做完甩難

希望!!希望!!

入會要唔要填form

無人好似我咁早起身

佢哋咁夜瞓

4唔係要留空咩？

早晨各位

早晨！

幾時先認證

真 cylmomt最有心

講到你唔夜咁

干巴爹(｡ì _ í｡)

點解要認證

明曬

俾個理由me

同濟合作

禾要奪權禾是豬侯

挾天子以令豬侯？

係 你係天子

我早起

多謝你

1點幾先醒

瞓咗陣晏覺

灰能左

有冇人一緊張或者feel到壓力大就會un腳

生命本來就有脆弱
腐蝕生活的恐懼

塞車師

早

腳震算唔算

幾日冇見！

人生真係好難

唔算

又搞咩

最多咪爛grade冇事既

曖昧8個月嗰個？

屌 勁爆嬲

人真係可以話變就變

爆嬲c

時間係最好既藥
相信你會move on到

我會肚痛

我會乾嘔 心跳加速 會出手汗 會係咁打喊路

已爛

Grad到咪得

已經斷左聯絡？

又想感建分

唔洗 隨意加入

留返6俾你好過

每次比人挑戰耐性底線 去到真係唔耐煩又話返我語氣差

要返工

無錢

原來你睇咗

做咩事

終於碌到底
各位早晨

hi

今日有重要野做 趕時間 講好左兩點起身要出去 我都知佢會想訓耐少少 兩點半先叫醒佢 跟住去到三點三佢仲未起身 咪問佢你究竟行唔行 唔行我自己去 跟住就話我態度唔好

旅行巴你好
我今日心情唔錯

.....
點解唔起身做完嘢先繼續瞓

因為佢攰 佢攰就大哂 之後話我唔明佢攰既感覺 攰就乜野都可以唔做 明明知道今日好趕 一早講左

咁係咪即係你約咗佢？

是咁的 我地隻鸚鵡個幾月前走左走左 今日諗住接另一隻返黎 但未灑骨灰 所以要趕住接之前灑 咁係咪叫我約咗佢

佢點攰都唔洗有重要野做都唔醒呀嘛
咁你都話自己去啦 又冇逼佢起身
話你態度差係咩事

佢著重係 究竟你行唔行呢句 佢聽到覺得唔舒服

咁佢答唔行咪得

我覺得係 佢知自己係要起身的 但我咁反問佢法即係話緊佢 再者之後我見佢發脾氣咪話又做乜阿 結果個又字又中伏

都算係嘅 但係佢係咪覺得唔洗咁趕急？如果佢覺得要趕住做嘅應該唔會咁耐都未起身

我認同你呢樣 就係佢乜都唔覺得急 但其實真係好急 約左HKTVmall 5點收貨 諗住3點半出門 來回其實起碼要兩個鐘 唔單止呢樣啦 就算返工返學佢都一樣唔會急 次次遲到

唔會比人炒咩 次次遲到

佢心理狀態係 點解我唔理解佢起身係要花好大力氣 佢好攰起唔到我又要怪佢 咁樣 鸚鵡未接啊 約左6點 如果我可以自己去灑骨灰我自己去咗啦 自己去佢又會話我唔等佢 做人好難呀

佢之前無返工好耐 成日遲所以上一間野見佢咁都好少比更乍 依家呢度返左兩日遲左一日 之後未知

咁個個起身都要花好大力氣㗎啦
咁人哋咪又起到
吓咁你而家仲未去灑?

氹緊佢 佢仲係話緊我

咁你加油

祝福你

多謝我一定會返黎同大家講黃大仙有無用！

我呢啲可以去邊度求
之前喺廟街睇過相，個大嬸淨係識吹水，話咩會搵到如意郎君，我答佢我鍾意同性wor，佢就轉口叫我搵過第二個

Lm 等你好消息

要隔離42日先得

其實你女朋友真係好懶...
佢最近有無改過？

等你唔信我

點解覺得自己有病？

笑死 會否太貪靚

探me？

覺得自己有咩病

我信八字嗰啲嘅
都係神棍真係有啲太多

試下去屈臣氏買紅莓素食！

有咩煩惱啊

請分享

覺得依啲要誠心先會準

原來男仔修眉已經係一個trend

想幫男朋友修

我冇得修

諗住上iherb買

呢啲問樓主

帶佢出去修一次先啦
之後可以跟返個眉形修

典解要問me

玄學大師

咁你聽到佢講啲咁嘅嘢有咩感受？

打算搵間幫佢做埋facial

占卜師

我覺得佢係有一個選擇佢有小小動心 但未至於分手
先對自己無信心wor

茄b今晚可以開app睇了

呢個po到凌晨5點都仲有人

有無買ARK系列

今日有無人想占？

benefits囉

即係你意思係話你覺得個男仔身邊有出現到一個令到佢有興趣嘅女仔？

me?

既然係咁倒不如享受同佢嘅相處啦

原來他不夠愛我 原來我坐後備座

會

可以

即刻飲杯

你可以點搵我

幾時得閒？

擱淺bb！！！！！！！

依家desu

依家搵u

排個隊先✋🏻

一有少少唔對路我會食一兩粒紅莓素

我係直接食紅莓

Me

搵你有咩祕密渠道

我想

唔似喎，睇落唔似

有得做埋Facial嘅咩？

我初黎報到唔知佢ig
點get佢ig㗎

直接問樓主攞ig

好多人排隊

「好似」「有啲」

?

今個sem 冇pass/fail

可能有呢

唔係 我係屈臣氏買

應該唔係咁做喎

唔撚洗你改啦 你條撚樣做錯晒

利害
「遲啲我會睇下點執」

很累
第一次開6張牌嘅陣

試下凱爾特十字？

多謝圖圖

crzay... 想解死我？

女主角都有話唔係想做人女朋友呀

你哋講緊邊套
我哋轉咗講great gatsby

當我冇講過
今個禮拜睇先

好睇

牙圖是個大好人

牙圖心狠手辣心腸歹毒

仲有無人要占？

噢 可以收工

講咗好耐都冇占 哭能咗

但你仲有冇力

？？？

嗚 牙堅想占咩

咩事

我覺得係

梗情

冇 叫下你

加油

tg

占下我：畢業做不做創作好

定今晚先休息下

我可唔可以占呀

inbox我？

可以 我相信你可以
你要相信相信你嘅我

有咩煩緊啊？加油！！

依家啦

巧多人
你要等

Ig?

小妹

畀啲排山倒海嘅asm、
好多未來嘅嘢搞到好不安
最近無力感有啲大 控制唔到佢停

可以 依家幫緊牙堅 下個到你

冇所謂

人生有希望

加油 你一定掂！

真

你世一好人

感謝大家嘅回覆
大家都加油

談吐得體就ok 當同朋友聊天
Interview好多時都係check人格

我一緊張就講到亂曬個人轉數慢

唔識就答唔識 不要呃人
人地面試面得多 識睇人眉頭眼額

🙄🙄放工 好嬲

點解呢

今日咁夜

開左成日會 仲要我幫手派好多嘢🙄我手就得一對 工作紙就成20份點做 又要閂門
試下唔好咁多嘢俾我做？想喊 唔知搵邊個傾訴好

辛苦啦 我腰好痛

冇同事肯幫手咩

唔洗咁擔心啦 你會ok的
你諗下佢都睇左你cv再叫你interview，證明佢都接受左你gpa/無活動，點會再chok你呢D。

西校長定咩

幫你按下

下一個係？

me

ig dm我

咁20份工作紙派比邊個

不用放上心啦，你相信自己唔係弱智就得。
人比人，比死人

講緊咩

圖，你ig係？

Interview係比機會你表現自己，唔係比機會人地糟質你嘛。你試下咁諗

四字真言：揚長避短

咁夜都仲有學生
辛苦你啦

麥不開心

咁你一定好趕
辛苦曬

牙圖好善

做唔切啊打算聽朝早7點返去執

仲要遲收早返

開心起來
你是好miss

我真係好攰好唔開心眼紅紅點返屋企

占卜

牙麥唔好喊住
搭緊車返屋企？

係 到樓下了

返去乜都唔好諗沖涼先 沖涼解百愁

粒麥加油 沖個靚涼
放空自己休息下
今晚得閒嘅吹下水

多謝牙堅

應該會潛水 唔想放負灰親大家

買按摩椅

唔會灰親我地啊 我地百毒不侵
不過你都好攰 休息下都好！
想上就上 會有人聽你講野的

你是一個壞人

多謝

呢d冇咩用

你用過？

利申：冇用過

聽落麻麻地
下一段感情不是我想要既野

今日占咗好多人desne

牙圖好嘢
多謝牙圖

你靚聲嚟的

牙圖

占佢老母！

善心

Ig dm me

仲有冇 我截㗎啦

可唔可以占健康

Ig dm or tg

我我我

Pmed thanks

牙圖世一fc ed

烏冬

買咗未

圖圖 可摸以占埋我？

珍

買左啦！

爻五刀

牙喬你好

其他人下次先可摸耳
少攰了

Take a break

牙茄

辛苦你

中薯好好人

牙茄好攰

我無野啦喊完就無事
依家放空緊

多喝水多休息

瘋狂飲

牙麥

辛苦你了

You will be fine

離

小妹來了！ 牙麥

牙圖真心好祝福

駁到啦

你要剪啲咩

係

攬攬 I am here

We are here

嗚嗚

起身到依加到未飲

我地係到牙

不

淺b

有你哋真好真心

好口乾 懶得去針

唔可以懶會便祕的

一個星期一次

給你一個溫暖的抱

......

會很臭

多謝多疑絲

剪綵

仲以為你要剪姻緣線

其實點解人會相信分咗手後 下一個會更好既？

唔係更加寂寞更加易搵咩

多謝茄豆

本身都冇 點剪斷

好多時都要啲肌膚之親去trigger 大家

做個靚尖先

你地點識架?

要搵到同一步伐 一齊進步既人 好難

認同

牙圖好犀利！

首先要搵到咁樣嘅另一半

真 搵到嗰陣 我要已經配得上任何人先！

操完腳 腳軟到差啲碌落樓梯

我來扶你

黎 買左壽司做宵夜

我都會有呢種感覺 但我唔想幾年後睇翻自己都係咁
所以我咩都會去試 啱自己就堅持

Lmao 會否太好笑

我回來了

中薯 歪蘇哈皮

因為你上水

唔好笑點做到會長啊

u make me 哈皮

樓豬我返嚟啱同完個fd傾電話 心情靚返啦

麥麥

你本身想占咩

Hello麥

或者聽日囉

因仔仲唔瞓
我瞓覺先啦

春天分手 秋天會習慣

中文卷二level 1考生表現示例

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚正

我hea下先
牙麥早抖 你今日都攰

我日日都攰

早抖牙茄

今日特別攰！

感謝圖圖

係唔係你來

希望可以走得岀陰霾啦

好好笑 睇到面具 日本刀個到我笑咗
結局好撚正

今晚食takeaway

Wt takeaway

中菜

好跳脫 我笑死

我都祝福你可以岀去玩

有排

大家咁話

咩餸 想知！

好想剪頭髮

陣間影

自己剪無問題既

沖完涼

巴打呢段野真

我唔想剪7自己個頭

［年經］一人一篇百看不厭潮文

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢篇仲跳脫 笑死

正皮咗

咁夜

我成日都好夜先沖

做咩係咁些牙白痴嘢

Lockdown 冇人理架

咁我要繼續等

可以？

是

佢唔肯

幾日無見過塵埃

離巴好

can

醜聲des ne

茄好

Cant

ken

眼訓再見拜拜

用個碗笠住個頭剪！

我想要長髮喎

咁 就咁收少少發尾算

我驚剪唔齊

凡事都有第一次 望住鏡
少少少少咁慢慢剪

正 整到我又想煮嘢食

agger 好過我

咁我寧願等到髮型屋開返

軟㗎

好似幾好食

好正
介紹一下

冬天會凍親

氹下大家笑

西檸雞同薑蔥鴨

我本身都會食吓呢啲，我諗2-3個月一次

呢度冇得食

完全無又唔得

真 牙塵可能好忙

正皮咗 btw好大碗飯

自己煮

not氹me

又想傷害自己

左邊嗰碗咩嚟

做咩事啊 唔好亂黎呀

同香港比係大份啲
我上次叫燒味飯都好大份

chok出來的

西檸雞嘅檸汁

miss牙塵QQ

你啱啱係咪message咗me
我見到你彈message 諗住等陣覆就冇咗

躲兒做咩

好好食咁

可能係嫌棄我

芥蘭貴嘛
啲汁可以包住每粒飯

成日氹你笑都唔認證

腥錯
梳lee 係唔係嚇親你

好肥

過一排都係咁就開 提我

點會

好呀

你氹大家咋喎

肥先正

好出奇？

搞手半賣半送

污糟邋遢！

笑死
我諗緊關我咩事

相信連燈仔

你咪大家嘅一部分

薑蓉送飯100分

即係我唔夠獨特
炒你魷魚！

蔥油先100分！

想自己見到個痛苦

想趕我走咪講

我無笑u喎

點解要咁？

豬油送飯

最愛book depository

唔知

挽留 ok？

Ok 唔走
支找牙圖

早唞各位

我都差唔多

感恩
咩係支找

貓狗

唔好笑喇

聽日上早堂

茄師

支持+找尋 開心嘅牙圖

難d 太多柒事

下次早d瞓

沖涼

巧warm
好抵錫

我日日都係咁

[member]無前度 又點會有你面前咁正既佢呀？ 講句 I love you la [/ member]

你好

你唔係要講你嘅故事咩？

過

祖記

出局

早 又要返工

唉 好攰

我都有咁樣同自己講

今日天氣好好

溫度濕度都啱啱好

Hi 6

著suit熱到濕晒

心情都好好多 好舒服

旅 叫我毒撚6

慘，好曬吓

瞓醒 不過想瞓多陣

個個爭做毒撚

是 空氣都清新啲

瞓完個回籠覺

早 圖

發掘到間好靚既cafe

早 喬

係 請講！

食咗早餐未

Ig u

未今晚再算

ok

啱啱先醒

抄我

Bb 早晨

早晨 好想瞓返

回籠覺超爽

唔餓咩

我講先

又自私去？

享受一個人

我都夠鍾飲咖啡

饑饉30？

今日多咗雀仔

我唔敢飲太多 要捱夜或者間唔中先飲下

我最近好需要咖啡因
不過間中飲下茶唔錯

輕斷食

牙堅

唔瞓了

一人一個ig神棍

- 分享自 LIHKG 討論區 仆街好撚好笑

要上堂

好嘈

便秘？

變人乾未

固姑固

未死得住

做緊啲乜

工作9hea

今日lunch食咗乜嘢

食左蛋捲